有Reddit account 嘅請幫手廣傳

請大家唔好再散播失敗主義，因為我地仍然有好多嘢要做，例如輿論戰

有reddit 文可推就放link 上去大家跟啦